呢間係唔係最垃圾中學

邊個負評？不服來辯

我比嘅

人地憑自己本事

毒撚妒忌

憑自己本事做咩？一個on9一個狗公

係lot

push